有咩廣告係講一句就會令人忍唔住要接落去？

我先！大家姐、二家姐、四家姐

咁三家姐呢？ （要扯住喉嚨高音問）

雞

糖呢就兩茶匙

你點知今曰會好天㗎

我既親身感受。

酒店?

你的薑蔥蟹 經已熟過龍

吖！等我變身先！

好想接「呢個人相當有嫌疑」

曾同渡過漫長的歲月

鴨，雀仔

218 5個0

慢慢走 跳落樓

事興隆與你～共享昨天今天明天～

自~家~烏~冬~~~~~~~~~

美源髮彩

唔係再加d橙皮咩？

借錢梗要還

啱呀啱呀

但好想鳩接 哈哈哈

如果太多牛奶味

家家食出前一丁
你老豆冇陰莖

我嘅初戀情人就係我老公

識貨之人 揀！三菱！

想姐撚

朱茵一定冇定企

這就是五糧液

中國的五糧液

世界的五糧液

立即變黑亦得！____！

條撚夠粗…

Si倉迷你倉

撚呔能

酒店？

藍毛毛演唱會開始啦

903

咬落香甜又唔腥

有Jackeline....

雖然我唔怕黑

今晚11點 你會做啲乜嘢

8177

感冒傷風 夜睡不寧 神經緊張
咁就要快食~

去左河邊吸水

尖~~~~

，~

雪，雪雪，雪雪雪~~~

典解你老公啲底褲黃黚黚嘅

尖尖尖，之意義而驗～

元朗自設嘅大工場

我要我嘅肚仔 每日健康啲

鮮曬原味 靠晒個太陽

我拍戲周時用佢 無介紹錯㗎 唐太宗活躍油

仲有唐太宗膏一樣咁有效

要小心

家的感覺

爸la爸爸爸～

借定唔借

Bb肚痾 嘔奶消化不良

省節能，輪胎能

錢家確係有道~

唔使用劍嘅

自家烏冬

收到收唔到

日本肝油丸

Hotels combine!!

健康來

媽 好辣呀

去旅行
搭車又搭船～
（好暈呀 ）

家家食出錢一叮，你呀媽冇左條陰痙

充滿陽光嘅榮華臘腸

BB肚痾
插住屎眼沖涼

食落就知甘香

少少鹹！

如果太多牛腩味

細個已經覺得個flow好正

我要食雞！

又想去旅行，用卡也啦

對唔住呀香港腳發左

唔洗用劍既

夏天

時昌迷李倉！

射射

因為
我地都係揸車㗎囉

少少鹹多多脆

衝！再帶蔥衝進！
餃子靚皮裡！

個POST有聲既

時倉迷你槍

個post好噪

COME ON BABY!!!!!!!!!!!!!!!!!

一call或網上apply…

La La La La來吧去遊玩

驚冇人睇過

阿發白咖～啡～

去旅行，搭車又搭船

榮華臘腸~~~

冬天燒雞翼，分分鐘...

位元堂~ 養生丸~

我賽跑冠軍黎架嘛

天然生曬

嚇死人咩

伴你成長時興隆，美味盡在不言中

牛腩味

趙完糖～咬春卷～

認住金寶鐘，清潔好輕鬆

位元堂 養陰丸

工人廣告
早晨 佢都係朧左胸

喺月黑風高殺蟲夜

名古屋呀～燕窩～月餅～

Balabababa

我要健康

太子珠寶鐘錶特約

咁33層咪好鬆化囉

少少咸 多多脆

認住呢個鐘，key圖好輕鬆

要幾HIGH 有幾HIGH

想享盡東南亞美食

層樓按咗俾銀行

錢家確係有道

三個字

BB安心

係 零舍不同

Trivago

用johnson’s kids洗頭水 yeah!

Coco要去尋寶

Trivago!!!!
比較左超過xxxx間既酒店既價錢
記住係同一晚一樣既類型bla bla bla

三層又比兩層鬆化

超力！！！

大三巴～觀音像

牛肉加蔥花

「家家讚賞」呀
天然生曬好似係近期的

有一條小抹香鯨~~

套現一樣~ 都!無!問!題!

借錢緊要還 咪比錢中介

馬！

唔好飲呀!!! 好多菌架!!!

cti~ 殺價!

喺月黑風高殺蟲夜

bb肚痾

eeee⋯⋯
哈 唔好意思 香港腳發作

黑旋風夠曬威

打令浴室啲女真優美

屌 用愛膚堅啦

今晚11㸃你會做啲咩

認住金寶鐘

媽咪麵嘅藍毛毛演唱會開始喇

德成僱傭
安心聘用
...

要烏冬嗎
但呢個好似唔係廣告

通鼻塞 真洗得 舒服哂

記住!Trivago顯示嘅係同一間酒店房有唔同網站提供嘅價錢
所以先可以用至抵價錢搵到啱你心水嘅酒店

唔使用劍既

你有冇試過上網搵酒店?
有冇發現同一間酒店房有好多唔同嘅價錢?
Trivago 即時幫你比較全球250個網站同應同程式
超過一百萬間酒店嘅價格
你唔使再㗰時間同捱貴酒店

上Trivago網站輸入目的地
揀返check in 同埋 check out 日期
再撳搜尋! 就係咁簡單~
Trivago 喺眾多個網站同埋應用程式當中
幫你搵出最受歡迎嘅酒店
你可以跟返你嘅budget嚟調整價錢, 選擇酒店星級,
或者按照超過一億個用家評分嚟篩選酒店。
記住!

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎

食一粒之後呢
好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎

就連英國皇室都用緊添㗎
另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲 住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下
好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

218 5個零

金龜乜萬理望花生

Bb肚屙嘔奶消化不良

仲有人記得！

「你呀係呀去熄爐啦 」

TGC「智依時」煮飯寶廣告

各位同學 今日我哋嚟玩看圖講故事

淑梅姐

搭一程40號塞三粒鐘聽鳩左唔知幾多次洗撚晒腦

重有藝人Jacky呢

差減幅 GIF

2110

我搞藝術唔係玩㗎

三家姐去左河邊吸水，你有冇常識架飲冇煲過既溪水

管教腸胃既比菲德氏菌
日日睇電視都唔見個條乜野藝人Jacky

旅遊搵關鍵.........

伴我開玩笑 悶了相約見.........

唐太宗活絡油

日日食盡珍饁與百味

You sure？

些麻LU~~~~~
殺價!

我咁耐以黎都聽唔到係前兩個字 淨係聽得出乜乜讚賞 頂多謝巴打解開咗我十年之謎

應該係
蛇麻LU

擱淺在沙灘

殺到英美澳加

同你相約見

有歡樂 有趣味 學泳去文理

夏天，為大地帶來雨水

金龜嘜 萬里望花生…

粒鏍絲

搵酒店？

立即變黑晒亦得

cti呀

得左

7778

Panasonic

第一下係諗起鷲哥先

條JER夠粗，可惜短過鳩毛

我要我既肚仔感覺變fit啲

位元堂！養陰丸！

愛很美

happy happy

去旅行，搭車又搭船～～
好暈啊～～

知唔知打邊爐最緊要係咩？

秋蟬羊毛內衣～～

逐漸變黑又得，立即變黑晒亦得，得咗

窗骹唔順唔好夾硬嚟啦

行走江湖 最忌心浮氣躁
沉住氣 至少保持兩秒距離

方塊酥

我係多多，我係寶寶龍呀

低卡～好食～健康～又fit啲

十字牌救心

你有你嘅生活

澳門首家線上賭場上線啦！

冬天燒雞翼分分鐘

秋天

Live learn fun

香港腳發作添

All around you...

乜鳩黎？

小小咸

8177 ........

我升職啦升職啦買合炭精俾媽媽

伴我開玩笑

肚仔大過南瓜

唔好意思香港腳發作

對唔住啊，香港腳發作

蘋果加玫瑰～

釣魚牌 釣魚牌

香港老ready

對唔住香港腳發作

何何jack 佳佳jack

大三巴 觀音像

have a happy period

旺旺

30624700 30624770

238 五個零

我要食雞！唔要雞皮！啊！！！！！！！

雞蛋6隻

bb肚屙 嘔奶消化不良

碌柒都夠粗，D鳩毛濃密

唔該熄左你個電話啦～～

我呢就叫做龍懷騫

你精我都精

真係唔明點解你要買咁大張梳化呢真係

I'm gonna bring the beat back!

尖尖尖～

用愛膚堅啦

令你更嬌麗

時昌迷你倉 81177778

Ma lu ma is

屌到阿婆腳仔軟～

Call我啦

一切夠真 只有美身

少少鹹

電視節目有好多種 但唔係個個節目都岩小朋友自己收睇

俾多啲指導佢地 一齊分享睇電視嘅樂趣啦

Happy happy 去利賓納園地

時興隆Logo

平時隻藥都唔夠勁

飲杯竹葉青

今晚11點你會做乜嘢

咦 佢同係我同工喎

打波先黎落雨

八珍甜醋

睇老虎就緊係去動物園啦

仲有
睇車啊 睇車啊 睇車啊
呢個廣告攪到我有排過親馬路都諗起個廣告

月黑風高殺蟲夜
唔洗用劍既

金龜嘜 萬里望花生
如陽光伴你

啊婆飲精液～

Is all around you

各位同學 今日我哋玩看圖講故事

邦民promise

當年顛峰Kama正到仆街
諗極唔明做乜會鬥唔贏周秀娜

粒螺絲鬆咗又生銹

Bb肚屙 嘔奶消化不良

我係多多
我係寶寶龍呀

倒帶

想節能

來簡約地愛多80年

使出真功夫 方為大師傅

雙層牛肉巨無霸

想杰輪

You sure?

我細細個就聽過呢個名喇

快食保濟丸

望下山 望下海

品質高 牌子老 味道好

沉迷賭博

份外香

咀香園～咀香園～

8177

7778

有鼻敏感就要食安泰敏

入黎就係想留呢句

百珍甜醋
份！外！香～

媽～

有鼻敏感就要食安泰敏！！

Macau旅行

雞 鴨 雀仔

Daddy啊 今日學校有人嘔啊

Sure?

蛋六仔

啱啱好

當初相遇時回頭在笑

阿木

食得晒先至好嗌

冬天燒雞翼

海外僱傭中心

哥哥～

好痛呀

呀~~~~can we use Gatsby ~

菊花 菊花

德成僱傭

𠝹親呀你
娥羅納英藥用雪花膏
錫晒你

I love Hong Kong

香港腳呀

大三巴～

去迪士尼做足準備～

等到朱古力味返返黎
韓瑪莉又唔爭氣

多多？我係寶寶龍！

尖～尖尖尖尖～

手 唔好掂佢地啲便便

每次都忍唔住跟住一齊講

我花和尚銅皮鐵骨 全靠黎城市揼骨

一條小抹香鯨 擱淺係沙灘

你講我就信呀？

藍色既邦邦

先施瘋狂大減價

時興隆與你

bb肚屙

人人齊買愛心卷

金龜嘜萬里望花生

阿婆飲精液

觀音像～

夠甘香 卜卜脆

助人助己好～溫～暖～

im gonna bring the beat back!

有冇人記得有一個廣告
內容係講一家人打邊爐
攞住支好似cream嘅嘢
喺度吱，好似仲話烏冬都可以吱出黎？！

你有你嘅生活我繼續我嘅忙碌
假如有一日
我哋喺街上面偶然地撞到

年輕 可以彈返黎

係咪記錯四海個隻吱吱魚蛋

月黑風高殺蟲夜。。。

媽閣廟景緻真優美～

直播室～

個post好撚嘈

乜鳩都燒曬

究竟有冇人聽得明佢最尾嗰兩個字係講咩

吱吱多魚麵 原來鮮魚都可以吱出來架

個倉燒得 7788

唔係烏冬嚟嘅咩 我淨係記得嗰陣同阿媽落去街市買丸打邊爐都見到賣丸啲鋪頭有賣

這個遊戲製作人瘋了吧

魚麵嚟㗎

30624700 534202 13942 43560624

蹈椅

30624700

負皮你個百幾個都係遲過95年出世嘅垃圾架啦

BB肚痾

傷風鼻塞，真係討厭呀

家家讚賞唔係前奏咩

美源髮彩～～

你sure?

成個po都好嘈

三生牌 鹿茸大保酒

菊花 菊花 人人都愛它

少少鹹 卜卜脆

一家去玩~個肚痛~

健康來 財富來

02年7月9日 李先生超速駕駛引致車禍

李生話咁快訓左16年又100日梳化

文理泳會

Your every smile
Your every hello~

蘋果加玫瑰

一向都係 知否你的薑蔥蟹 經已熟過龍

無左知否兩個字好唔通順..

唔洗用劍嘅 黑旋風夠晒威 黑旋風的確好洗！

我地就係成功嘅例子
I love Hong Kong

事事學會轉彎

money monkey貸款低息兼全online~

之前一直聽錯做「今晚想點？」

啦 啦 啦 啦 來吧去遊玩

不能病 更要靚

白淨嘅牙會開口放心笑

成日聽到佢讀即cut lin

條jer夠粗可惜短過鳩毛～

佢都係我同鄉喎

媽！好辣呀！

神奇魔法泡泡，

La la la la. 來吧去遊玩
La la la la 天天都起舞

夏天為大地帶黎雨水

月黑風高殺蟲夜

家家食出前一丁

可惜短過陰毛

我個名叫做龍懷騫

唔洗用劍既

用欖菊啦

我一直聽錯 佢都係我瞳孔

位元堂 養睾丸～

榮華臘腸～～～